點解夜期而家跟納期行

以前明明跟道期